BBC英國華裔女西醫依然話帶口罩係冇用

帶住口罩又唔戴
梗係無用la

是但啦 bbc 之前仲屈台灣政府添
自己做壞自己個朵

BBC =British bullshit channel

有冇諗過BBC就係特登搵個Asian嚟講呢翻說話

個問題係佢哋無諗過病嗰啲人會唔戴口罩
logic 404

如果無用，咁醫生戴乜鬼口罩

醫生喎, 口罩都唔識帶, 又唔岩size

1:52已經自爆左點解叫人唔洗帶, 因為醫護唔夠

人地國家戴唔戴口罩關香港咩事

其實見comments好多人都屌緊BBC

短片入面有一幕好似係香港嚟。
我覺得呢條片係主要講香港全民口罩。
條八婆就喺到反駁話口罩無用。

我咁睇
當全球大部分人有抗體
到時就冇人會整疫苗